原來倒掛升旗有特別意思

『倒掛國旗是一種國際救援訊號
一般而言
有以下幾點意義：
一、此區已淪陷
二、國家發生國難
三、面對來敵表示棄守投降之意
四、倒掛對方國家之國旗亦有羞辱之意』

都係果句
可能犯法
留意有後果

自從1997年7月1日香港回歸起，中華人民共和國國旗在香港的使用及保護以國旗及國徽條例訂定。[1][2]該條例第4條禁止展示或使用破損、污損、褪色或不合規格的國旗。第5條第（2）款規定國旗必須按照附表1所列規格製造。第6條第(1)款禁止國旗或其圖案展示或使用於商標或廣告或私人喪事活動，否則依據第(3)款，如未經合法授權或並無合理辯解違反之，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，非法用於商標或廣告可處第5級罰款，而非法用於私人喪事活動可處第2級罰款。第7條規定，公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年[3]。

之前中聯辦都無事

鄭松泰

繼續畀法律約束
就永遠冇人出黎對抗極權